連加特慶祝啲舞都幾撚肉酸

今次跳何家公雞何家猜？

痙攣

砌麻將咁

似啲阿叔練神打

陳偉霆

姓連都係肉酸開

連狗

識條春咩，型撚到仆街

依個真

娃娃看天下

點解要跳唔同舞

咁難得入到幾粒波，宜家唔跳舞慶祝威下遲啲無機會啦

成個弱智咁

Lin ga d舞你連登仔識條春咩

弱智都識入波

叫老雞既人係肉酸d

傷殘都識入波添
慶祝得柒姐